想問下上司FYI你其實要覆嗎？

同事緊係唔理啦
但上司fyi你又應該點做？

noted with thanks

thank-you for the information, I will dig in right now.

Diu, know already la.
No need you say!

Fucked, thanks

Diu already know la

你應該覆返佢
FYI, noted your information

覆返FYI

覆I do things no need you teach

？

ikr stfu

仲覆？ 執野走LA…

FYI = FIRE YOU IMMEDIATELY

Funny you idiot

Well received with thanks

唔回

我一般都唔會覆

所以加人工都少過人

WOW! old news is.........

佢轉個頭都唔記得咗你啦

You teach me do thing?

一般都唔會覆
但係每次都會比上司問點解唔覆同埋知唔知send 咗比我
唔洗做咩 咁得閒check email

fyi =/= fyna =/= fya

Seen ✔️✔️

Ah sir do things no need you teach

覆佢
old news is so 唔識串

不嬲都唔覆

ynwa

岩岩出黎做野？
fyi 講到inform 你之嘛 洗乜覆？

點知你收唔收到？可能重要資訊呢

重要資訊就唔係fyi 啦
fyi 得個知字咋嘛

冇return receipt 咩

duc la

唔撚覆, 要覆就唔會係FYI

ok thanks

Noted

要覆㗎咩 無覆過

thanks for sharing

👌🏻👌🏻

😂

Kk

Ok thanks

FKA fucking knew already

我FYI下屬我都唔想佢覆乜鳩 noted

襟熄佢又哂我時間，唔理佢個unread 數又「銀眼」

FYI通常唔洗覆
仲問你點解唔覆果啲，你屌返佢咪撚用FYI

Thank you! Your information is very useful!

lm

Read. 10points.

✅✅

唔覆，但有事起上黎佢話forward 過俾你

no need. thx

thanks. FYI

“IT狗你的資訊真有用”

我會搵幾張丁圖覆番佢fyj

唔洗覆

Fuck you immediately

平時我覆開i go to school by bus

哈哈😄

咁你覆左會有咩分別

感謝大大無私的分享

IT狗, 你的資料很有用

叫佢set read receipt lor

識回一定咁回

點開口呀

I read the mail by mac and you?

覆返FYR

Cccccccccc

D老野通常唔識用, 連SCHEDULING都就咁打係EMAIL度

會睇同加Flag，有點事應該要知同為意啊！

Fuck you idiot

我得閒再睇

wrong send, sor

覆oic

thanks and recieved?

白痴先會覆

唔覆 通常係做緊果壇野比我既supporting 或遲下要我做但未洗我開工做住既野 望完無咩野就唔會覆

咁你又點肯定你覆完之後你上司會收到？
係咪又要佢再覆你？

K.

要覆 ggwp

thank you but I know already la
fyi

Ccccccccccccc

上司 FYI 潛台詞就係：
你條撚樣要同我記住去
但唔好覆撚我炸我mailbox
第時我問起你或者唔記得你要九秒九記得

“I am currently out of the office and probably out-of-my-mind drunk. Enjoy your workweek”

乜都可以覆呢句

read

Hi boss,

FYI, old news is so exciting.

Cheers

thank you for your information

姐係follow your instruction呀，去同大老闆講叫你頂上司個位啦

求指正

don't waste my time la

好明顯睇人架喎
佢平時覆你其他野抬頭下款都無果啲
我通常都唔覆 因為佢應該唔在意呢啲野

又有GRAMMAR大師

你覆返FYI比佢 佢再覆返FYI比你 你覆返FYI比佢 佢再覆返FYI比你 你覆返FYI比佢 佢再覆返FYI比你...

k